外賣工作員應否隨身攜帶散紙及散銀找續？

如標題
應該
唔應該

關手機咩事？

唔好意思，開錯台。

叫個客用手機轉帳

會帶100蚊以內既散紙，例如25蚊既單，會帶75蚊去。

利伸：以前中學做過外賣仔